美股認真討論區XXXIV

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

做租奴好攰

大家睇開咩報紙馬經一樣 我指既馬經係 IBD

好息巴打，我星期二要見工，見Repo market,inter-dealer broker

巴打，我有咩野要去睇一睇，FRM money market個d，我已經唔係好記得

我屌 原來上個post咁快就差不多爆

又跌？

Oled穿100

侵侵出聲 連amzn都要死

全軍覆沒

入貨好時機

fang 唔好再掂

熊市終於來了...

tech 真係

1月好似唔識跌

依家3月好似掉轉哂

Tech 熊市

真正high tech high 野

googl 1000$唔洗

同上年年尾好似

Tech 升得最多死先...
S&P 穿2550 雙頂

玩完...

Tech 以外既升得好勁咁喎

v 緊wor

Fb 都死貓彈...

call 博上24k

but apple drop

老貓

其實明顯美股開始走熊市
如果錢多係都要買股
買XOM 吧
高息得來水份唔多...

又黎一放就升，一升就追，一追就跌，一跌就放

HD爆升

是但喇

BILI ?

今晚仲大插到就相當神奇

宜家啲冇來源既消息已經足夠做低任何stock

應該未開市

22:00 好似

wmt 升係咪因為AMZN跌

其實跌緊乜9

冇事喇係咪

太年輕

訓陣先 3點先起身開市

99.9

等向下先入市

三點再算啦

玩到你傻個市

跌極都有

17年長遠睇到既股
有唔少都落左地獄

All in call

今天的跌市是為明日的升市做好準備

2600守到3點

最多

望下S&P 張圖就知道...
轉勢啦
而家係trend line 等跌穿

剛入左1000股 反向ETF (SH)

SH ... 一倍only

咁快入市？

席勒PE ... S&P 既市盈率已經超過大蕭條

個市睇死佢穿緊2600 然後向下...
完全唔怕

通常咁講都...

呢D市真係閪到冇人有

大戶咁好死俾位short?

屌你…係咪串呀

升左成年
跌下就嗌生嗌死

Amzn nflx

FAANG 玩完

BILI 愛奇藝 Spotify 衝唔衝下

生果頂撚住呀
雖然我空倉

tsla向260進發

有無咩反向etf買？

已穿

堆reit睇黎成避風塘
o,gov都升2%

密食當3番

屌 又跌

穿2600了

等收錢

冚球鏟

uvxy 痴左

faang全仆街

all in清泉mcd

機會黎啦 好多位入

巴打呢個網頁係咩?

股神有咩心水

識貨
爆煲人人食老麥

成班癲咗

係咪呀, 跟你ga la

有無股災對老麥影響都唔大

窮->食老麥

ON9 我講緊反話

Trump 仔沽空左AMZN 丫？

我跟股神你搵食嫁

真係有大插
等睇結局

希望唔好入down trend啦
未搵夠呀

守唔住6千4就可以放長假

我信係一個中期調整 除非有黑天鵝
如果唔係個economic/earnings growth都support到而家個市
不過估值離哂譜個d NFLX TSLA就

amazon

守到完場

• Axios sources say President Trump isn’t concerned with regulating Facebook (NASDAQ:FB) because he’s focused on Amazon (NASDAQ:AMZN).
• Source: “He’s obsessed with Amazon. Obsessed.”
• Trump has talked about changing the tech giant’s tax treatment and wonders if there’s “any way to go after Amazon with antitrust or competition law.”
• Trump thinks Amazon has gotten preferential treatment from the U.S. Postal Service, though the post office does make a lot of money off of Amazon.
• Trump also doesn't like Amazon founder Jeff Bezos for his ownership of The Washington Post.

ay lmao

一定沽空左AMZN

屌你洗唔洗跌得咁快，琴日先話相 put AMZN 今日就黎料

侵侵又搞屎棍

同埋解釋到點解FB會死貓彈

入貨先 最多輸哂

又開始跌勢

FB 邊到有彈?

本身我都係咁諗
但生命值無曬硬接唔到

咦係喎又跌

呢d位好似值搏

要破等下個月啦

納dee肚痾FB點彈

Nasdaq真係沒運行，我傷得好重
Tsla 之前我都講左，係你地死都唔信

NASDAQ 冇運行，唔好掂啦

trump都攪死咗biotech

今次重點晒名

Amazon loses nearly $40 billion in value on report Trump wants to 'go after' company's tax treatment

比返啲錢我

今次amzn又跌左幾多間其他公司的市值

Axios 乜料？從來未聽過

bilibili 一開穿ipo跌一成

bili仔就係咁

Trump 成日大隻講，好似搏得過

on9 先買呢D

Diu 個 report 好流，侵侵一向唔like AMZN

我諗今次大家都係借D意
FANG 淨返最後高PE果2間就 cash out

冇走tsla點算好

個市又撚狗...

估今日升

如果收針就搞笑啦

就快出季生產量數據
一係上返290, 一係直落200

冇運行啦

收針明天帶買過

明天再買過

啲燭條條粗過碌庶
好味道

一彈上好走下貨

too late

gogogo

SQ跌7%

準備

睇住呢度恐慌開倉就岩喇

轉晒燈

牛三開始

扯哂旗

24k reach
又話穿位含既

跌買升放

瞓先, 希望瞓醒係綠色

啱
All in
實無死

最怕假突破
中過幾次伏

All IN

點玩呀

揸緊1390 amzn

咁快收皮

過山車

冇理由得一下咁死

走咗大半

之前開晒期貨，好彩

呢度超多淡友
Let's go hawk

屌
差1個鐘d comment唔同晒
好似熊3變牛3咁

S&P 500 跌唔穿支持位既

中立 邊個方向都炒

我係大淡友

大家啲態度跟埋個市彈出彈入

短炒應該不時變

係整數位彈出彈入

我尋晚都沽啦
今日望住 mini oversold 成咁
又喘定勢,傻都博 call 扯

今日好明顯係要守

我都好少做mini，不過今日冇理由唔做

跌就跌 升就升 係度行range
俾支大棍黎等我早D收工

點解近期個個都話人傻
上面話傻嘅都睇到穿乜乜就跌
你就話傻都博call

我好亂呀

好友全面進場

熊市
傻既都入put 十個月一年啦

呢排美肌咁刺激
梗係多人傻

收工

大家贏多啲

而家關鍵位...
好淡都頂住到結算
下個月就一定走淡
熊市已到

黎料 大棍

負巴好波

守

依家個市叫侵3

Reuters: White House says no specific policy changes for Amazon right now

• Reuters tweets that the White House tells the news agency that “there are no specific policy changes regarding Amazon (NASDAQ:AMZN) right now, but always looking at different options.”
• Amazon shares are down 5.6% after this morning’s Axios report that President Trump is more concerned with regulating Amazon than Facebook.

侵侵9up當秘笈

Come on baby

Axios 9up

Apple現價入唔入得過

睇你長渣定短炒

打算渣3年以上

PE 17.x 仲要有好多cash，就算股災都唔會太大鑊

今晚幅心電圖同細路仔亂畫線一模一樣

今晚把心一橫唔理賺蝕清曬倉

開市

一開市即轉燈

日線圖同分鐘圖一撚樣 都唔識玩？

世事都給你看透

即係升定跌 波福大唔係好事

磨下磨到收市

星期五好似good Friday 放假
聽日入貨放貨波幅可能重大
過左三日long weekend 都唔知世界變成點

短炒不宜hold貨

最後都係三線全紅

訓醒又趕唔切入市

一月賺既，二月頭比番個市
二三月賺既，三月尾又一次比番個市

雖然波幅大，但多時間單邊市
Dt亂買都執到幾舊

有無人買咗mcmoran 前幾日大升諗住跌市啲人轉資金去黃金/相關股票
點知跌撚到咁
輸咗3蚊 決定長揸

無睇佢基本面 但睇圖佢呢排走勢其實麻麻 有排坐

Box IPO 完 Docusign 又IPO，升市水尾了

等4月表演啦

今日都唔會有咩事

4月下破2600

thx bro

Tesla近排做乜狂跌？
諗緊好唔好撈底

仲買 tesla 既債都差不多default

美國電動車生產商特斯拉(Tesla)正面臨四面楚歌的困局，有基金公司表示憂慮特斯拉沉重的債務負擔，或導致公司短期內走向破產邊緣。同時，美國國家交通安全委員會（NTSB），正式調查特斯拉本月23日的一宗致命車禍，都導致特斯拉股價周三再度插水。

隨時慘過oled喎

好在臨訓平左一半amzn put
不過同時平左一半nflx put 之後跌多左
IV 高到忍唔住平d

想開spy put 原來要一球美金先得

農曆新年先開美股戶口，做左成百個transaction 冇一個係睇好

全部long put long vix call

成晚都sideway 好彩訓左

揸SPY BRK.B 由賺變番自己家鄉
想加注又驚跌

加

有咩可能要一球USD

你用咩要1球USD？ IB都唔洗

4月黎料我睇

All in
別人恐懼我

成日攪亂人

佢話spx put就ok 但spy put唔得，但spx係European put...不了

你係講 ES 就130k

其他etf唔計

As a Hong Kong based company we must abide by the local regulatory rules. At this time only local residents that meet the qualifications as professional investors(liquid net worth greater than HK $8Millions) may invest in US basd ETFs, However we do support all US ETFs as well as stock and index options and futures products

Their reply

係啦，唔好搞亂人啦

4月係咪一開始直落我都有疑問

有無D HIGH DIV 穩健股票/Alternative野 介紹

開左淡梗望跌3,4000 啦
不過我都好懷疑下有無大轟炸
順勢而為

前幾日升市我問唔加
佢答清左倉到唔到目標價都冇所謂

跌市即時跳出離
小學雞過我

有貨

照咁講你QQQ 都唔買得？
咁ES反而得?

轉broker la

gov

可能呢幾日加咗

唔知…我就好老實有貨就真係有貨如：test嗱(係冇講幾多)
但佢話清倉等四月乜乜乜
當然勁人係可以反手又中

有冇人買開反向etf

一路都話等彈就加， 星期一已經有哂reply講
你選擇性唔睇reply就收皮啦
我由2月頭就開始轉淡
到唔到230, 今個月都係賺到笑

勁

我2月頭258個時就call 3月target 230
今個月都低見235
我係唔中target
不過錢照袋

得cash acc而且唔識玩option
未研究反向ETF
只想hea hea 地揸正股瞓醒賺錢

都係果句, 賺到錢咪OK

我唔知你係串我定係咩啦
大家唔同路好正常
Btw做trade係一定要set target, 咁先有進路有退路計劃
如果唔係一定比市場波幅影響情緒，做錯決定

認真答
我覺得好多巴打係比個po影響情緒
所以左一q右一q

又嗌交
講咁多做咩丫 學負巴咁貼倉咪知堅定流

Agger
No offence 但見到有啲ching 唔係點留意volatility既trend
明明細波幅都牙痛咁聲

所以樓上有巴打話你搞亂晒咪係咁
我撘咀都係因爲

Tsla 直插

睇tsla係睇債好過股

兩樣都有

我都唔知，原來Td係奄割版

招喚TSLA潮文

生活態度嘅代價

轉IB啦

買TSLA,為既唔係回報,而係智慧

當朋友當中仲談論緊買NVDA定AMZN既時候, 你彈出一句"我做緊TSLA股東啦屌你老母" NVDA價錢,AMZN級數前景,蔗渣價錢,燒鵝味道,你仲諗NVDA,AMZN真係戇撚鳩" 朋友一聽到你講,原來有樣咁抵既野佢地從來未聽過,立即覺得你係隱世美股高手, 而你係朋友當中既social status立即上升數十級, 女性友人聽到仲會覺得你係可以託付終生既伴侶

所以話,買TSLA得到既唔係回報,而係出眾既才華同獨特既眼光

其實我係想講俾CD rom聽，先放sosad

睇法大家分享下

好心一開始就開美國版啦

Tla
講兩句就影響情緒
咁真係要問下自己有冇plan 啦

想喊

有錢一定用IB
借錢個利率較便宜

如果你後生唔夠26，開ib只需3000美金
借錢又平
借左四萬美金，一個月都只係比百幾蚊息

係正

越賣越多

而家我TD炒過左四萬美金了 不過29歲

信錯左個廣告

TD Ameritrade, 助你成就大業

無打算開其他broker?

開左個零月渣，又寄文件又電匯，原來簡錯公司

Put 左咁耐想揸下
/ call 下American Express/visa

唔知我睇錯定記錯，呢排賣貨果啲日子都升/跌好少，買反而大跌

無事既
今日季結
未郁住

試吓first trade
好似3分鐘就開到戶口

其實IB tier1利率都係貴，
+150bps
美國wallstreet果啲+40bps都牙痛咁聲。

散戶financing 可以再平啲，不過要搵cboe

唯有借港紙，平d息

今晚關鍵 睇下有冇機會入

季結推高啲thx

有冇巴打有留意AOA，我見ptt個邊好多人推哩隻野，往跡平均每年7%都唔錯，唔好嘅係fee高（0.25%），但係居然跑贏VTI+BND，似乎唔錯

有睇過下，最後我用直債,先股80%+vti10%+qqq10%，但成日手痕買下其他

麻麻地呢d 成交量偏低既etf

呢隻TD 免佣

spx 2620

如果本小或月供好似好過分開買

股災

Iq有無得炒 ？

amzn失守1400

Tsla gogogo

US No IT

IT need die

又黎

[url][突發] 侵侵新一輪對中國制裁INC - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有無人有買pags?好似幾正咁

愈墮落愈快樂

trump咁強硬

trump係咪收左錢搞9 IT

trump hate IT

FB
Tesla
Amazon
Apple
google.........................

amzn應該會回到1000左右

隻隻都跌, put唔切

呢家put會唔會即彈？

tsla穿250

科技股又帶大家落地獄

會... 唔會落到底先put

fb仲keep到升

向230 進發

tsla, amzn, nflx 三頭馬車叮噹馬頭

🤘🏻🤘🏻🤘🏻Amzn nflx

一方面call CME WFC SYF

升
火箭

愛奇藝啦今晚

平曬amzn d put, 多謝trump trump, 剩低nflx🤘🏻

等三點

屌amzn 1580正股

特朗普称亚马逊缴税少 亚马逊股价闻讯大跌近4%

玩撚曬

睇住圖9up (有貨）

係咪科技股公司冇匯返啲錢返美國, 侵侵先出口術搞佢地, 如果係佢真心勁

痴撚線 9up一句,諗下 跌2日 成10%

呢度好多受害者，包括我

等科技股洗完就可以衝入去

悶市

空倉一身輕

never

trump very hate IT

自己人都搞 真係搞歐洲或中國都完全唔意外
網上講兩句就冇幾百億 兒戲到

侵侵都學習帝 打大老虎

穿上

但係打做正當生意既人

你地琴日有無入貨？
我有叫你地入貨
食到好飽
就快跑夠數
幫得一次得一次

汁到錢 記得有善事

你睇到ABMD強過大市，大市直穿50天線，加埋W型上落，但係ABMD就只係窄幅橫行！

呢隻就係你將來反攻時，要追買既股票

呢隻我都有留意 係真係好硬

呢張個大市圖會清楚好多

d 人淨係識吹淡
唔阻佢地發達

好多支綠色棒

侵侵同 Jeff 好深牙齒印
FB 自己扺死

好心美國證監做下野啦，
Trump 咁樣係造市喎。

應該守到今日

華爾街班人都有責任啦
人地係私人twitter到鳩up 兩句就搞到世界末日咁

未開正市

低買 高賣
唔好高追
唔理人地 有錢唔汁就算
幫得一次得一次

Holiday前唔會破2600

買tsla感受到破產既生活態度

大師大師

其實tsla經歷過大上落

應該死唔晒

唔高追啦,range market 待變

IQ

有d想細注接火棒

今日個市好似唔錯喎

細細注就感受到生活態度

TSLA 係實業，一定有人買，不過小股東可能俾人食到渣都冇

其實睇好同淡都係一線之間

冇話一定對錯

Manage 到risk就得

大家睇法分享下

Tesla真係唔好再掂！保住自己既血汗錢更重要

頂住

都係到講多次我睇法

宜家股價其實係fairly valued

可能有位再上，但upside 同 down risk已唔成比例

係

同意

有1股3舊水 買既係人類既未來

升市唔好理 跌市先買貨

不過美股隊長都話唔好接, 睇位買佢....put好了

長線投資 巴打會唔會每月出糧再放入ac等機會？

其實TSLA係我愛股
40幾我開始買，去到舊年300覺得唔值放曬
我覺得今日其實最多值200

tsla倒升

繼續係整數位磨
睇黎要隊穿佢唔易
血肉長城

Uber撞死人原來唔係用nvda

Share buyback 已係2017年同時期既double

Fund outflow 加大力到

tsla仲有幾多高層未走
無記錯自動駕駛同財務個head都辭左

NVDA同班同行比佢累到雞毛鴨血

侵侵圍AMZN救全家

AMZN被針對，即係其他冇被針對啦

聰明

AMD變到單位數

垃圾uber

Spotify下星期二上市

ib無貨可以short tsla

分享埋依張圖

點睇IQ

put la
Short interest 28% 我諗好多 broker 都冇貨

呢兩日異常細波

連登仔 淡淡真慘
硬淡無好下場

講多兩句?

Search 下咩叫share buyback

今晚save❓

Understood...
buyback 左都好多年

1長假期
2都未開市

我覺得OK
長假期要short cover

美股淨係休聽日 但港股休埋禮拜一 禮拜二三北水南唔開
如果美股有咩依郁 港股係咪影響比較大?

港女仲要考慮埋阿爺

其實share buyback 以前真係唔多

高峰位就係2007年，同時fund出貨係高位

咁大家都知qe搞到錢多咗，同時環境開始好就buy back一路冇停

fund出貨係上年一路上升

其實buy back係有實質推高個市

本身我係睇qe停晒先係入熊市(2019)，但出咗既變數係trade war

trade war雖然可以係話political risk，之後既問題會落入返去公司同平民，最後都係對大家冇好處

宜家股市有好多人話係over valued，但睇返qe再計返侵仔tax reduction，其實係fairly valued

再睇下以前trade war 既時間，最少都幾個月，市場最唔鐘意就係uncertainty。

睇返股價，如果覺得現價係值既，可以分段入，如果玩一注獨贏就準備好坐艇

好果你覺得會破200天線既再落，可以沽貨

怕死既就最好等下

通常怕冇得賺又亂買賣既先係死得最金

重有其他因數可以下次講埋

訓先

拿 我睇法好簡單 經濟RECOVER緊 就算有TRADE WAR 只要唔影響到實體經濟 成個經濟周期依家只係中段開始 跌都只係SHORT TERM PAINIC牛二入牛三前陣痛。

我都係咁睇
昨天見好似跌唔穿就買貨
睇落都ok抵搏

trade war但係唔影響實體經濟？

trade war就算影響都好慢
加上歐洲一路都係話傾緊
根本咁耐都係講咗一方面對中國

分分鐘你睇得trade war嚟本地新聞影響仲大過trade war

講真TRUMP都係商人一個, 點會玩到咁大

Tech 得aapl

之前172 入 今日 171.5 走左
我唔玩了 赢就贏幾十 輸就輸幾百
All cash 下次大特價再玩

唔玩都係一個明智之舉
退一步海濶天空

之前一日升8 蚊 第2 日升多2蚊上 174 我貪心無走
之後直插166
唔敢玩了

表面上睇
一個傳統商家佬會比傳統從政者出牌無咁有章法
但正因為商家佬獨有嘅 DNA
反而係更容易估計到商家佬嘅思路同底牌／線

bubble

AAPL
3:50PM 171.55
4:00PM 167.78

10mins -3.77

唔趺邊有位上

Tesla recalls 123,000 Model S cars over potential power-steering failure: Reports

下星期公佈model 3 達唔達標先係主菜

琴晚三點掃滿左倉
等睇結果

揸緊邊類，我見科技股支持位反彈冇放到

特斯拉股價創新低 華爾街估半年內恐破產

美國電動車廠特斯拉（TESLA）出產的Model X上週發生死亡車禍
，美國國家運輸安全委員會（NTSB）展開調查後，股價再添利空，週二更大跌8.22%至
279.18美元，創近1年新低。華爾街投資人預估，特斯拉即將破產。

綜合外媒報導，隨著股價下跌，週二特斯拉市值蒸發42.2億美元（約1230.7億元台幣），
執行長馬斯克（Elon Musk）身家也跟著縮水9.1億美元（265.4億元台幣）。特斯拉股東
日前批准了馬斯克的薪酬計畫，只要他在10年內把特斯拉的市值增加超過12倍且不跳槽，
他就能拿到500億美元（約1.4兆台幣）的優渥薪資。但對沖基金Vilas Capital
Management經理湯普森（John Thompson）表示，特斯拉將會在未來3到6個月內破產。

湯普森表示，「企業必須賺錢，但我不曾看到特斯拉賺錢。」他分析，由於Model3的購買
狀況低迷，對S型和X型車的需求也下降，國際信評機構謬迪有意將特斯拉的信用評等從B
下修至CCC，這可能使零件部供應商開始要求貨到付款，以及特斯拉近期有2名財務大將請
辭，市場對此舉恐存有詐欺疑慮，而種種原因均造成現在的局勢。

仲衰過大陸野？

佢爆有機會搞埋其他tech 一齊跌

咁進取 入左咩

tsla 呢隻妖股

連鎖反應，一嘢拮爆bubble

應該揾大頭中資接左佢

未必會，始終同其他科技股都不算相關度太高

好彩尋晚無平tsla沽盤，仲開多張熊仔

For the third week in a row, investors were net redeemers of fund assets (including those of conventional funds and ETFs), withdrawing $11.9 million. While fund investors were net redeemers of equity funds (-$14.4 billion), they padded the coffers of money market funds (+$2.4 billion), taxable bond funds (+$121 million), and municipal bond funds (+$37 million) for the fund flows week ended March 28, 2018.

For the second consecutive week, equity ETFs witnessed net outflows, handing back a little less than $13.4 billion for the flows week. Authorized participants (APs) were net redeemers of domestic equity ETFs (-$11.5 billion), removing money from the group also for a second week in a row. For the first week in 29, nondomestic equity ETFs suffered net redemptions, this past week handing back $1.9 billion. The Barclays ETN+ FI Enhanced Global High Yield ETN Series B (FIGY, +$1.5 billion), the Industrial Select Sector SPDR ETF (XLI, +$619 million), and the SPDR Dow Jones Industrial Average ETF (DIA, +$572 million) attracted the largest amounts of net new money of all individual equity ETFs. At the other end of the spectrum, the SPDR S&P 500 Trust ETF (SPY, -$5.4 billion) experienced the largest individual net redemptions, and the iShares Core S&P 500 ETF (IVV, -$5.2 billion) suffered the second-largest net redemptions of the week.

全部出貨

小心為上

一定要有cash flow

純討論 其實最近net outflow咁大會 唔會係因為上年升得太多而3月中進入稅季 所以d人開始套現? 睇落似季節性因素

季結+rebalancing
4月開局就變得重要，睇大戶仲會唔會重倉科技股

Spy PE

其實唔係波覆得真係好緊要
R吓水吹啫
冇TESLA撞人單嘢嘅話個市悶訓咗啦

希望係咁
始終覺得宜家未夠條件做次大嘅崩盤 啱啱個氣球先放一放氣 嚟緊應該先係升得最急嘅牛3

TSLA好慘，被你直屈撞人

係近排負面消息多，而且而家大家都睇消息去炒
個市係未差又唔算係，舊經濟股其實都無咩大影響

其實係咪仲未有資料嗰單嘢係autopilot or not?
老老豆豆auto pilot真係唔知入面個人點計好
究竟當佢俾autopilot撞死定佢係driver

哦，你講呢單

大家覺得tsla會唔會真係出事?呢幾年好似個competition真係越嚟越大 自己公司內部又唔係幾掂咁

2月頭都講左，係你地不信

雖然我無買 但我買曬a字頭果三隻eft都幾傷

ar字頭

你一定發到豬頭啦，put 爆tsla，起碼袋左幾球

FAT FAT 啦你

沒做到，我呢d廢青 點會好似失業大師有幾百萬可以借貨short

望可以繼續插落去

Good Luck，下跌走勢中既反彈可以好勁！～我技術太低，本金太少，唔敢做！
不過我覺得巴打應該會賺到錢

你用你PYPL call d 錢 買put 咪得囉

已經賺左一輪十幾蚊

勁！～巴打你真係fat fat

不了！ PYPL轉弱左好多 如果今個月業績都唔創返新高，就認輸平倉

信自己，借錢借貨真short

自己睇偏淡,long p+ sp 已做
睇情況就平其中一邊
自己覺得就算突破向下行都唔會有單邊大轟炸住
過往股災係有fundamental factor
今次真係唔覺有,小心為上
即市就繼續打遊擊戰算

無知一問 入美金落富途係咪首先銀行要開個外幣戶口先，跟住再用e banking 轉帳？上網都搵唔到答案

可以入港紙再o係富途轉美元，不過匯率可能有d出入

硬巴做乜搞到成地精

乜叫登神
就係d講下就當做左，冇做都當自己贏係世界中心打飛機(當然會講好多借口話點解自己唔做)

你咁勁快d借錢沽鳩佢啦…教埋你用payme
PayPal乜乜寶唔洗搵財仔既

唔阻大師打j

就算沒做，你都係輸

話你on 怕你嬲，你係叻，就一股都唔好走

又有罵戰，真好

Indexing平心靜氣

有講冇做 武術指導

沒你咁勁 高沽低買，買QQQ都贏你

係呀

AOA成交都係低，咁不如SPY + 美債？

IB美債1000美金，唔駛俾稅，如果按AOA個7:3比例，8張美債+100股SPY （用ITM代)，似乎唔錯

AOA其實係Fund of funds

係，0.25%管理費加低成交，自己整會唔會更好？

對於一部分被迫用銀行買美股嘅人嚟講，AOA可以幫佢哋慳錢

其實有無香港卷商有做外國option買賣
雖然 ib 有ac, 但入$ 真係幾麻煩

本唔係好大嘅話用AOA 可以慳到手續費同rebalancing(每年2次)嘅成本

TD可以
TD幫你成就大事

入錢用citi無難度

thanks 遲d申請
不過香港卷商可以pps 入$
真係好方便

講到咁白做咩姐

點解有罵戰既，各位大師雖然未必一齊睇好睇淡，未至於互相攻擊吧

市場需要你地呢d on9仔

記住你一股不賣tesla

我都係不同on9仔討論

喇binc 呢啲嘢，鞭幾次笑吓就好喇
就緊要唔好影響討論氣氛
要鞭嘅大家大把嘢鞭，我記憶力好好

放心啦，渣左兩年都無諗住買，我唔似得你講就凶狠做就碌撚
開口埋口話人on 9，你討論碌撚咩

又有花生食

有冇淡友
仲等緊穿個底

最好用中銀開個美金戶口，再過數就唔洗手續費
匯豐就過數去富途收一次，富途收到錢就再收一次，總共2次手續費

講到錢係特別好火

巴打又嚟數字，今個月230已經要食二手飯，下個月仲要300

知你叻，知你大把錢 ，

熊熊烈火

邊夠你把口叻 錢我無乜，不過有閒錢投資下，唔係用把口投資囉

我d錢就放哂係半導體股票同期權，博倍升！
你咁叻，記得愈跌愈買Tesla，投資奇才

我開另一個post同 其他智同道合既巴打講！

妙巴，你之後開新post，唔好再引用我個d link

所以話你叻囉，把口 二月put 爆tsla 依家起碼有幾球野囉 博倍升喎

難得一個清泉post 又搞成咁

嘈咩......

侵又開post少amazon
星期一個市係咪弔要跌

AMZN又比侵侵炮打

唔係期望佢剩發一日嘴炮ma

d兩日病到仆街齋訓係床

但乜鳩佢目標轉左你

等AMZN嚟頂住先啦

即係其他股暫時冇事?

你打番圓場好冇

仲有tsla都有新聞

我
佢幾次點我名我答佢都唔得
基本上我唔會主動quote佢d野嘅

不過你叫到盡量啦
tsla係垃圾

新黎既就話唔知姐
你上年都已經成日狙擊佢啦

Trump通常會真係郁下你，當然傾唔傾掂數叧一回事，amzn

其實一直都係依個問題

一直都有問題唔等於會即時爆，要睇時機

錯…我係舊登就有玩二年有多，我基本上係出于善意。佢咁自我中心落場死硬，加佢當時冇户口就不停教人買買賣賣我有d睇唔過眼…過到離直到有次我話“唔再玩”就開始好小係特別好笑先玩

下星期搵機會開番amzn put先

拖左好耐都未爆
而家有希望爆咪驚下囉

原來有兩年

淨係feel 到幾大仇口
互相追住黎單打

嘩

其實我睇應該有好多係高登過黎

可能以前有啲入過group既，不都成3年前

講真我就冇話仇口…只係玩

有個睇期貨好準既巴打，又係好少出聲

唔知有冇過到黎

有黑歷史

有好多啲名都唔同或唔記得

希望以前有一齊討論過繼續分享睇法，其實係幾懷念既

咁都估到
快波 (波)係乜唔洗多解
胸奴 (胸)都唔洗講
佢地本身係一對

我有唔係gay既

ib 入錢有隐藏技
係佢比你個號碼前加分行號碼冇記錯係391…咁就可以用本地電子轉賬(免費果隻)入數
申利：試過冇吹水

David Einhorn loss 14% 今年

做咩佢同咁多人嗌交
放假你哋推得仲快過夜晚開市個陣

咪係 仲諗放假唔洗睇市 應該無人推先岩

已經睇spotify到220

佢嗰post得佢自己一個人好慘呀

咁大個人仲鬥氣 嘈完當無事咪算

可惜無得抽美股新股

Spotify唔怕，全世界都無
大家等開市一齊買

洗唔洗citi acc? 我有

其實渣打都已經得

time to all in

Tesla 又出意外

opps

FAANG死淨AG

出左咩事

生活態度系好似冇乜運行
咖啡都出事

據路透社報道，Tesla昨日證實，上月23日美國加州一名駕駛Tesla Model X的台裔男子黃偉（音譯；Wei Huang）失控撞壆，致車毀人亡的事故發生時，車輛正開啟了自動駕駛模式。

38歲的黃偉是名蘋果軟件工程師，與妻兒一家住加州聖馬刁郡（San Mateo County）。上月23日早上約9時30分，他在加州山景城（Mountain View）駕駛Tesla Model X，惟在美國101號公路（Highway 101）與85號公路的交界處，突然失控撞壆，車身隨即起火，之後再被一輛萬事得（Mazda）汽車撞到，再與一輛Audi相撞。加州公路巡警於上午9時29分接報到場，將王偉送院搶救，惜仍宣告不治。

黃偉一名前同事說，他去年進入蘋果後買了這輛Tesla，讓許多同事讚嘆。而黃偉平常和同事相處良好，也是公認的好爸爸，發生這宗意外實在令人難過。

美國國家運輸安全委員會隨後調查意外發生時，自動駕駛系統（Autopilot）是否開啓着。Tesla昨日表示，根據行車器錄顯示，發生車禍前，系統曾提醒黃偉需要重新操控車輛，但他在事發前6秒，都沒有把手放到方向盤上。此外，黃偉在車禍發生前有5秒鐘時間可反應，也就是距離石壆150米時，可清楚看到前方視野，但他沒有作出反應。Tesla強調，Model X從未發生過損毀如此嚴重的車禍。

依單好似係舊定另一單？

都算好新 因為tesla最兩日仲未確定公佈死者係咪用緊auto pilot
依家正式公佈埋係用緊auto pilot
怕唔怕halt埋auto pilot test

美國加州高等法院日前針對咖啡業者做出裁示，星巴克等咖啡業者必須在產品上加註「致癌警語」，該項規定適用範圍於加州

成個生活態度鏈出事

講真 咁多位巴打有講錯佢
冇戶口又入來叫人點買點賣
有啦 果陣又串人地買果d係垃圾

成日人地蝕緊錢又叫人cut loss
自己堆option 跌到仆街又死渣爛渣

兩年前都有單用緊autopilot 交通意外死左，最尾tesla 甩到身，今單又睇下點

JNJ上年打官司賠左好多個億都冇插水，又係等市場點演繹
Tsla就算最後審完唔洗賠，但照依家財政狀況，應該都幾多人跳船 萬一要賠加速破產

實有人救
放心
睇暴跌執平貨
好似係
除非唔係

落返$180我諗都會入啲，啲人真係睇佢多

就算冇autopilot都唔會太大問題

係佢出貨量到唔到

出到貨，咁佢個debt高就控制到

$230 我接少少option博彈先
太oversold有背馳味

其實俾人谷落去係好事

實有一大班人放

之後要黎一次大型short squeeze ，因為好多都冇晒貨short

如果佢個debt控制唔到，應該一早raise capital，但又冇

elon做space x咁成功，其實係有料到

Tesla 現金流不嬲都係咁
每次都係靠融資咁慢慢玩
佢後面有水喉射住架

或者e-commence時期，Amazon都好似係被認定為燒錢公司，FANG年代總比科網股年代好

咖啡都致癌 樣樣野都會la

其實好少事
餐肉腸仔煙肉全部都會食
你問吓murican有幾多人會因為個標籤戒bacon

我用中銀，有巴打恆生都得
我諗多數行都可以免費入到

391係citibank無誤
順便想請教巴打係用ib idealpro換美金定係銀行換左先轉入ib? 就咁上網比較個rate好似係idealpro靚啲

用開ideal pro
注意最低佣金換一次錢2美金

好難係ib換錢係蝕過銀行
ib個價係市場價，銀行個價係仲有差價

有冇試過係ib換的美金直接轉到銀行戶口？

老老豆豆唔講股市唔講經濟
科研上都唔想見到TESLA唔掂收皮

唔該幾位巴打，岩岩自己睇埋銀行同ib啲手續費，好似就算銀行唔收手續費都係ideapro贏

轉出去美金戶口好似要比routing fee

Tesla起碼肯做啲可以改變世界嘅嘢, 就好似當年apple

美國政府唔會比tesla輕易收皮 放心

我都係咁諗...
不過股價同會唔會執係兩回事...

轉錢唔是應該用 fxconv？ IB 新手 LM

中國對美國128項進口商品加徵關稅，今日起生效。

根據財政部在官網的公告，為維護中國利益，平衡因美國早前對進口鋼鐵和鋁產品，加徵關稅的措施，中國今日起對原產於美國的7類、共128項進口商品，中止「關稅減讓義務」，在現行適用關稅稅率基礎上，加徵關稅。

對水果及製品等120項進口商品，加徵關稅稅率為15%，對豬肉及製品等8項進口商品，加徵關稅稅率為25%。現行保稅、減免稅政策不變。

公告強調，中國宣導並支持多邊貿易體制，對美國中止「關稅減讓義務」，是中國運用世界貿易組織規則，維護中國利益而採取的正當舉措。

美國總統特朗普今天發推文表示，無法與民主黨就幼年即被帶至美國的「追夢者」身分合法一事達成協議，他除再次要求停止議事阻撓外，也稱美墨邊界將變得更危險。

特朗普在推文表示，邊界巡防隊沒法在邊界完成工作，因為「荒唐自由派（民主黨人）」的法律如同逮捕後立即放人。又指美墨邊界會變得更危險，龐大移民隊伍亦將到來。他表示，共和黨人現在必須通過嚴格的法律。不會再有「追夢人」的協議。

特朗普還威脅要退出目前正與墨西哥、加拿大重新協商的北美自由貿易協定（NAFTA）

今晚個市又唔知比侵舞成點

好彩上周四清左倉
災to the world

好想等 AMZN / TSLA 大特價

兩隻都有淡倉

驚大特價到你唔敢買

300蚊長揸1股 支持人類未來

FB 大特價睇怕你都無買

FB用戶不斷流失你咪繼續買囉

次次大特價呢到都無人買 淨係識講清哂倉

跌=清倉
升=滿倉

正確黎講係跌前清倉，升前滿倉 無得輸

TSLA 159
AMZN 999
我買
唔買我正契弟

買1股

等到1先買一定賺

睇來得我係咁on9公開持倉

見到每次大跌就吹到$1 都唔值d人就好好笑
永遠之後升返就影都無當無講過

其實一直話有Tesla(二百頭到三百三四都好似有買過)係沽淨嘅貨尾諗住長放唔會沽(不過有人好上心一直唔講有幾多貨比佢笑下我)
睇返我沽貨個位算幾好$359.8
當時有講笑有300360大法

仲有vnq8285大法衰左但我應該84.9沽晒就冇玩過佢，要稅我覺得唔扺

以上買賣只係好運

方丈

只係講明我點解有貨唔沽唔好諗衰野OK

新手想問下買美股Etf,可唔可以好似美股咁一股一股買

繼續出貨

可以的

屌你 又暴跌

想問下買美股要收咩費，google過好似有好多稅要收咁，但都唔係好明

你唔係美國人就只收股息稅30%，其他咩稅都唔關事

滿倉

見到自己嘅留言

夜期跌到九彩
睇開市跌到幾多

汁粒啦美國佬

tsla半成

每星期執幾穫

不聽老人言

聽乜野呀 買TSLA係信仰唔係投資
股價下跌係對信仰既考驗

跌乜呀 今晚尾市升到仆街呀

買返架擺係到供奉先

希望你講中

人類未來No IT

上一浪凈係避左一棍
我自己都損手爛腳

mu 由60插返50

都係唔燈個市了

升跌後升

升，唔洗睇
希望係

一係升一係跌
睇黎會上下波動幾個月以上

唔係
係升唔係跌

ok all in 升

大審判

小過一千點都唔叫大跌

spotify是咪十半開始交易

唔係聽晚咩

今晚

我睇到都係話四月三日…不過多數我記錯

期貨2min支棍郁得快到

搞錯，係聽晚

連環炮打amzn

何來暴跌

係TSLA, AMZN被人造低啫

tsla 6%

Molamola

mcd良心企業

Tsla 跌都算
Amzn比人打兩下嘴炮就跌到咁 d美國股民有冇咁唔成熟呀 同大陸大媽有咩分別

股王不敵twitter 攻勢

大戶要佢跌
就算個理由係升都可以整到佢跌

個總統係社交網站鳩UP就可以做低個市

NFLX 又做乜野

1分鐘跌好多 一反轉就short

最弊twitter都跌

Twitter on99比人狙

1個tweet可以做底5% 幾多個可以將AMZN打到0？

0又唔會
但佢而家無啦啦搞到amzn個情況好似fb咁嚴重

1q題
%計係唔會歸零
你暗我唔到

fb 累街坊

Twitter應該畀人做到落25

死鬼佬鬼唔知你個西市要三點先出方向咩 又係到畫山水畫

又要試2600

一彈再加

Tsla 320應如何部署

今晚分分鐘穿24000

升完一日跌足5日

On9西市

為左人類既未來, 唔應該吝嗇咁多
緣份到了, 股價自然會升

Snap穿埋15

有冇燈神幫手燈一燈個市

納指而家成日都跌成100點

其實AMZN超買，所以Trump up 幾句佢都頂唔住

tech俾funds沽到七彩

跌一半都仲有150 PE
要幾多增長去支持

aapl 簡直係清泉（暫時來講）

呢個真 不過簡中呢個多事之秋黎抽水就造成人踩人 草木皆兵

.........
睇amzn 睇pe.....

撈底，不問價掃貨

暫時睇似乎見咗短底

tsla 320 撈少少博
最多option 變廢紙

呢排都係徘徊係呢個位 唔上唔落咁

230 先啱

Bear day

睇黎都係直轟落2600先有個正常既調整

直插無水花

又要試多次2600

止賺

今個星期好多數據，小心為上

咩2600？

標指

最後留50-70%cash，再過出車心力少啲都唔好玩，等下失眠就唔好啦

標普

坐過山車^

aapl 個野好似壞咗咁唔識郁

希望快啲出千點殺

小小回都冇 早走左

2600正式失守

都唔係第一次啦

咁希望我無撈底機會

講完就殺到 AAPL

有幾多人已經手持淡倉

大撚把
上星期仲有師兄串我開淡倉

上星期1390 amzn 144走哂

個人睇
長線好倉短線淡倉
但唔想睇短線
只有長線期權係手

輸到冇命

確認到左熊一，清倉等下次升浪

最後五張nflx 平左 IV 64%

等下啦

納指

今晚坐底跌600點

所以呢排開熊，減輕iv高的問題

剩低
Nvda bkng fb 既put

IV 高到開幾張今個星期到期既VIX put

成個倉又call 又put 好混亂

又有機會買貨
尾市 再跌再買
之前叫你地唔好高追
幫得一個 得一個

又黎幫得一個得一個

失守了

熊軍儲左一陣氣 一野隊穿左

spy

完全無防守力

呢棍真心痴線

spx一下穿200ma

仲諗住訓覺set價試下入貨
依家有D淆底

fund出貨量

死貓彈都唔知得唔得

得hk lp

食左瀉藥

依棍真係......比得上閃崩果次

買左大量SH 29.5元...等S&P跌20%

最後一個鐘先再黎料

今晚早啲休息

已經跌到麻木

再講多N 次...而家係熊市
用A B C 眼睇下圖
2018開始高點一浪低於一浪
低點一浪底於一浪
雙頂...
2018只會跌唔會升

全情投入傷都不覺痛

直線急跌

痴撚左線

今年唔洗sell in may 了

明天港股又右一巴

如果守到現時個位，會睇落2300

googl又回到三個位

400點

Overprice ?

這（跌市）訊號似無聲仿有聲，領會時未需解碼

個盤回到上年6月，時光倒流

technical & valuation ... both getting worst

已經500

仲有半個月先到業績期，好難捱

咁你有咩好既題議分享下

跌完失出黎講

你就想跌完

希望今晚唔燈死個市

如果信牛三前調整，就去打機做下運動，總之唔好諗股票同唔好比機會人地問「你d股票點？」

不如 UVXY

應該話跌咗先黎講

有冇人依家炒緊道期？

一早講左...美債2.7個topic 咪我開law
我堅持熊市來臨...
信就信...唔信咪罷

sp 500 期就有

我有去你post到討論，你到冇回

依家撈底？

test嗱今日可能跑贏大市

順勢而為

我唔會

守到現時個位睇落2300

知錯啦 比返d錢我

嗯，睇定d先，1點轉向就long

買咗咩？

"Jalopnik援引特斯拉CEO马斯克发送给员工的电子邮件报道称：Model 3第一季度产出超过2000辆/周。特斯拉早盘一度重挫8%，目前跌幅收窄至3%。

怪唔得抽番上

今日有個tesla fans渣架model x開autopilot衝向出事個「石膊」位，重演案情澄清，外國的tesla fans好撚癲

又話賣一架蝕一架，仲整咁多出嚟

搞手只求打個和

咁點算好
應唔應該平晒倉去amzn mchi

唔沽空都最少減好倉

我想問下點睇美股etf既名，UVXY係對應咩資產

我識睇SH,但唔識睇UVXY

咁買唔買d 逆向etf 做對沖好?
VXX?

UVXY係粗口
同DLLM 差唔多

成個倉得VALE升 安慰獎

uvxy 未係3倍睇升vix

你有貨take profit 好過...
同埋唔見議買VIX ETF
買都應該買inverse S&P

股神乜都無走？

無眼睇 ....

Trump don't need 21th century technology World...

He want Cow Boy US World

DJ need die

drop to zero

你呢個係td 黎架？
點樣可以分開買入果注既

咁當然啦 吊住條命同有冇錢賺係兩回事
不過係話唔講股市唔講經濟
呢個情況下tesla的確係冇咁易收皮喎

屌你 好想入TSLA
Set 245 入到就入

咁撚癲

放心機會就出現

Tsla 彈完

重演結果係會直接撞向石膊 好彩條友踩brake，唔係既話又跌多10%

蛋散

入貨既bug?

Yes TD, 不過唔明你問題

我d option 行使價唔同，所以佢分開show

set左250入5股，現有165股

咩價位先 誠心信徒

抽高少少又掟過....

重有港股冇走

Tesla 唔比230 我

Buyback blackout 5個星期

仆街鳥

放心，等多幾日

我睇三個月內見200

依家平均成本大概210左右，唉，根本有人知未來，睇你搏唔搏，總之做好風險管理

求其,市唔同股...
我自己有直接沽市&hk lp

AMZN
NFLX
TSLA
簡稱ANT螞蟻

今日好多嘢都好抵買

聽日仲抵買
後日仲仲抵買

horrible

繼續創新低

希望收針

準備開市

只可以睇住作爆炸
今鋪渣都冇

入貨刺 入貨喇
聽日報復式大升
唔入走寶 250 TSLA

仲有9.5的amd

熊市勿摸底呀

計完今日個圖根本就係熊市確認

SPX 上唔返 200 day moving ave

熊市

見到個個都話熊市就知未真正係熊市

睇sa 好多分析都話未到熊市 chok 多兩三個月就會上返去 睇下到低係sa 班人勁定連登勁

Apple 出自家芯片呢下真係可以扑死intel

估唔到侵侵以外，竟然有隊友互相傷害

又唔係好覺高息債/優先股有升
之前市好個陣仲貴

AOA

月供mode開始

好多指標都指向下，想估底既就最好等多一排

估你唔到
月供完全唔似你風格

申利：季供etf

無啦無啦 股joy呀

支持strong hold

有無巴打玩FNGD

日日都咁大波幅就正

Day trade 日日發

日日升跌2%嘅時代可以維持幾耐

已經好耐冇見過咁嘅市況，上一次係幾時數唔出

一張期大概同一月頭全倉一日賺既差唔多
雖然臨訓會平哂倉 但訓係張床都會諗住點交易
搞到訓得好差

其實想買VT，加美債，IB個莊唔受我玩

美國10年債IB要買好大先得

金仔果期lo

債不如玩下短短地既公司債
AMD 22年到期 5%上下
做一倍孖7%到
佢4年內收皮機會唔大，拆骨都大把買家

申利：之前講AMD多貨係講債

歐債

張債評級太低，借唔晒

B...

四年有得5%左右實係唔高
債佢得兩隻22,24年又咁係不停發債續命

其實睇返2015至2016年都磨咗1年10個月，中間仲有股災式大瀉

今樣谷上黎，俾晒希望啲散戶

比希望老散定係最後逃生門

恆指?
日線想反彈
週線調整中 (中期)
月線調整中 (早期)

利伸：近排係燈+9up+睇rsi and MACD

要錢唔要貨

留意返 earnings expectation 係咁多年黎最高

問題係有冇可能再meet / beat expectation，因為股價可能已反影meet expectation

今年有機會見sell in May

可唔可以解釋下呢幅圖講乜？點解係台灣？

200天線

有冇人打算買
Spotify?

琴日又送錢
今日又升 不高追 瘋狂低吸
日日有錢汁 幫得一個 得一個連登仔
佢地班廢人 我有實力為正
四次中撚曬

祝各位日日開P

正，有人日日中，大謝大c

無事升番哂

跌就買

而家似跌多多升少少...

你多啲上嚟，開始有track record，大家咪知你命中率

thx ching

TSLA 準備PRE MKT 升，收市跌爆廠

巴打你好似加左貨

CNBC 報導指出，對於投資人該如何應對市場波動，巴菲特建議，「別老是緊盯著市場」，當股票只跌了一點點，就開始擔心，一上漲，就想賣出，恐難獲得良好收益。

巴菲特主張買入股票後長期持有，「若你不願意持有這支股票 10 年，那你甚至不必考慮持有它 10 分鐘。」

佛系投資者

宜家D大股 一日升跌10%

唔洗多謝 有錢大家汁
順手做善事 幫下人孔
大家記得做善事

特斯拉称，一季度末Model 3单周产量达2020辆。
特斯拉一季度Model S、Model X和Model 3总产量达34,494辆，环比上升40%。
其中，一季度Model 3产量达9766辆，产量较上季度增长四倍。
特斯拉预计未来7天Model 3产量为2000辆，预计将在未来7天合计产出2000辆Model S和Model X。
特斯拉预计未来三个月内Model 3周产量达到5000辆。
消息过后特斯拉盘前涨近4%。（来自华尔街见闻App）

唔啦 名份有鬼用咩 我上黎幫大家
做夠善事就走

屌,又話Tesla 大插
無230 比我

高開無咩好結果

support all in tsla 擺十年

呢o的市真係冇得估
尋晚大跌完今日又好似冇咩事回復番

今期無，諗住等穿230先入

最好唔接收股市資訊
定期供指數基金

計埋琴日V, 有D股甚至不跌反升, 幾癲下

我覺得依個位有底，穩唔穩陣有待確認

唔知幾時開始有得trade

又高開低收

侵侵又twitt Amazon

侵又開炮

半粒鐘唔夠就腳軟，渣架

開市升一升幾%俾我走仲想點

垃圾市

Trump put左好多？？

熊市唔好有期望
沽空日日賺

nq又倒水

尋晚突然心血來潮開tsla bull，點知今日一高開就已經夠水位食得

急回證明虛火

無水花

唔達標加上咁既西市仲邊有得升

其實佢想點... 罸9佢 日日9up又唔開佢波

真清倉

希望燈到升，俾仲有貨嘅巴打走位

上星期走曬

好心AMZN老板回應下保障下投資者啦

佢早排郁大陸，可能會得到部分美國人支持，就算係民主黨支持者

但突然間又撚自己友，搞到7國咁亂有咩著數，佢諗緊咩

特朗普一周内第四次炮轰亚马逊

夜期比佢一個twit跌左差唔多200點
dasqaq跌左100點
dow跌左120點
就係一個twit
呢個世界係咪痴線架

等緊跌破昨天低位

納dee

晚晚發炮唔係路喎大佬
佢家陣完全係借權力做市

將amzn歸類為有錢佬，搞左班科技巨頭，會有好多社會低下層冇腦廢物支持佢，呢班人一直推佢上寶座，所以要keep住討好佢地，冇得返轉頭

做乜咁驚，我唔識玩上落市je

Welcome to the world of Simpson!

Elon Musk Announces Bankruptcy For Tesla As An April Fools' Prank

沽到

已經覺得係唔關佢事, 而係根本入咗熊市, 大戶不斷搵藉口沽貨

屌佢老母個臭西
條友幾時死

唔敢話衰過大陸，不過呢排至少同大陸一樣衰...個西市，一男子因素

本身都升得好地地突然咁樣一棍打落黎真係痴撚線

佢專業少少唔玩on9社交網已經冇藉口比人沽啦
咁都話唔關佢事

但多得佢9up幾句咁大波, 終於贏多左錢

呢個真 次次上到高位實出事 一定有野搞

淡友當然開心

淡友全面進場

我長短倉都有 成日唔睇市 賺時間賺波幅多

作為全球第一大國嘅總統
咁樣出口術操控股市真係好撚野
佢係咪富豪榜跌太多名好等錢洗

fear 爆燈，小心啦

好似幾硬
又上返來

睇住個200天

呢個底試三次，一頂比一頂低。。。

依家完全唔敢落水玩
熊市+隨時9up
玩波幅好大風險

返到200天又要拉鋸

低位買貨 唔怕 個底實到
睇見好多連登仔驚
驚就岩 放盤買貨 低吸

平淡倉

好明顯引淡

守到2589睇黎

Correction = 熊市

SPOTIFY SHARES INDICATED TO $145/$155

垃圾trump柒少陣當幫忙

哇，以為130

唔會130la
nasdaq預reference price係132
上一次私人投資都已經講緊130

侵侵其實係咪做好心
打開口牌震咁d人走
就算股災殺到都死少幾件

依隻我有興趣

話晒一哥

守到

睇下會唔會穿番上2600樓上

侵佢老母臭化

有機會
因為真係震走左好多人

個個俾佢咁玩法都唔敢落水玩

排定$145先 spot

入左tqqq

廢人先被震走
等下次追貨

睇連登仔 怕死唔入貨 就係機會
當連登仔搶貨就危險

無力升

不會有錯，有底有底

見佢彈一彈就入左tqqq

頭先跌得咁急又真係好難估咁大個v字嘅

接近2600 走了

一講完

上唔上到200$今年

係要屌

大行睇$200

應該炒到

各位又有錢 低吸無難道
鐘底
唔好高追

平完淡返手食埋算

今日唔睇啦

Trump trump狼來了左幾穫依家無人理佢

幾點開賣？

搞到少左老散落場玩呢方面佢係有貢獻既

冇力了

咁勇

The bounce, however, is merely a dead cat according to JPMorgan's equity derivatives strategists, who write that TSLA shares "may be unable to escape a continued sell-off as a confluence of unfortunate events may seal its fate regardless of Q1 production results."

As a result of this fatalistic view, JPMorgan is recommending clients purchase TSLA June 100 strike puts for $2.01, indicatively ($252.48 reference price), as the bank believes "the market is underpricing TSLA tail risk."

Tqqq走先 唔睇

今日升500唔少得，五月trump 金傾完又展升浪

天下無不散之筵席

波浪市

Spotify's stock indicated at $150 to $160 or higher in unusual 'direct listing'

3點先開始

100

次次大跌小回 睇個樣今日升 聽日又跌到pk

Amzn個老闆私人買起左Washington Post，份報紙幾有政治影響力......

SPOTIFY SHARES INDICATED TO $160/$165

好似就咁得罪佢

深化老年護理服務 沃爾瑪將併購「台式」藥局？

據知情人士透露，沃爾瑪 Walmart (WMT-US) 早就對 PillPack 這間新創「台式」藥局感興趣，認為有機會把其零售藥店發展成醫藥巨擘。

而為何稱 PillPack 是一間新創的「台式」藥局呢？

據《彭博》報導，主要是因為，PillPack 的特徵是把多種藥物包裝成一天的份額。雖然台灣開立藥物早已實行這種模式多年，但美國還是較普遍將每一種藥物採用「盒裝」，然後患者再自行拿取每日應用的藥物使用量。

PillPack 和沃爾瑪拒絕發表評論。但《CNBC》報導表示，目前雙方正在討論以不到 10 億美元的價格做併購。PillPack 已籌集了約 1.18 億美元的資金。除了包裝外，還開發了藥房軟體，可協助病患紀錄何時該補充藥物，並確保貨物準時運送，以及為病人提供線上儀表板。

老年人是沃爾瑪的一個關鍵人口，沃爾瑪擁有約 4,700 家美國藥店，並一直多年關注如何擴大其醫療保健業務。沃爾瑪近期將與保險公司 Humana Inc. 達成協議，提供聯合品牌醫療保險藥品計劃及更密切的合作。

兩家公司沒有對這些報告發表評論。《彭博》認為與其合併，兩家公司希望建立更深層的合作關係，為附近的消費者提供護理服務。

LIBOR-OIS利差擴大 哪些美股衝擊大？

《Zerohedge》報導，倫敦銀行同業拆款利率 (Libor) 一路飆漲，Libor 和隔夜指數交換利率 (OIS) 的利差也正不斷擴大，負債沉重的企業已經對此感受到利息壓力的走高，導致股價表現遜於大盤。

摩根大通根據 Fed 數據計算出，LIBOR-OIS 利差擴大至 35 個基點就會讓企業利息負擔增加 210 億美元。所以，是否溫和的緊縮貨幣就足以『打破』市場，這還有待觀察。

高盛週一 (1 日) 發佈一份分析報告，分析師 Ben Snider 指出，借款成本上升只會對股市有溫和的逆風。「背負較多浮動利率債務的公司，表現不及大盤，就是反映借款成本的變動。」

高盛警告說，如果借貸成本繼續攀升，那麼這些公司的股價應該會很煎熬，除非 Fed 完全扭轉緊縮策略的進程，否則這些公司的槓桿率將提高且財務狀況緊縮，影響股價表現。

雖然有些樂天派認為，Libor 和 Libor-OIS 利差攀高是技術因素造成，不會造成系統性風險，無須過於憂慮。但是從股價看來，償債成本提高的壓力已經反映在高浮動利率債務的公司身上。

下圖是 50 家 S&P 500 企業中浮動利率債務 (與 Libor 相關的債務) 佔整體債務 5% 以上的公司，將其股價與利率做比較：

結果發現，2018 年迄今，隨著短期利率走升，這些公司的股價落後 S&P 500 指數 320 個基點 (-4% vs -1%)；而且股價只有本益比的 16 倍、低於 S&P 500 成分股平均的 17.6 倍。如果借款成本持續上升，這些公司股價會更艱難，但對於期待利差回升的投資者來說，這可能有策略價值。

3 月下旬利差一度出現收緊，這些公司股價就反彈，顯示浮動利率債務多的公司，股價和利率呈現反向走勢，且投資者也預期借款成本會回歸均值。

高盛也指出，小型股票通常比大型股票背負較高的浮動利率債務，考慮其規模，可能導致數據集測試結果更高。

屌出少句聲洗死咩
呢排個個係咁針住幾隻大野黎屌

好野 夜期轉埋燈
瞓覺唔睇

而家好似收窄返

岩岩投身社會 買美股儲錢係咪正路過港股 玩左兩個月 覺得港股個價好多都係炒出黎 唔係真實既價值 同埋美股係咪可以一股股 唔洗一手手

儲錢買etf算

係正路，港股冇乜創新得來又實在嘅嘢
但美股呢兩個月好難玩

VT + BND

買XOM 無咩水分⋯⋯收息ok
係股價短期無咩動力炒上

港股boss黎

佢基本上無實際資產 只係對住個VIX 但佢有槓桿 個VIX 越升 佢就大約放大三倍咁升 估中咪爽 錯邊咪GG.

SPOTIFY OPENS TRADING AT $165.90 ON NYSE

CLS

tsla夾死

DIS 宜家個位唔錯
再跌$1 可以入倆手玩下？

炒家天堂，日日大上大落

又係優先股插水時間

山頂嘅朋友大家好!

邊隻？等我接下刀

Spotify表演即日插一成

瞄撚準未

又突然爆升

衣幾日都升升跌跌咁 已經無哂感覺

爆升完第二日睇pre-market又係紅卜卜